哥狗是無辜.....祖赫特條廢J同一場波一個位比人入4球

廢到

射中右面就入球 但都係巴我勁d，唔理上下左右總之你中就入

好掛住巴禾

佢隻左手係咪有事啫

歐國盃冰島個球又係祖狗左下位入

第三球真係好廢

one more

左下角係弱點

得左下角1個弱點好過上下左右都係弱點啦

前排唔係先好多人講祖嚇左下角係弱點咩

如果上下左右都係弱點
咁仲係咪叫做弱點

佢弱點就係守龍

一個就守龍係弱點
一個就守龍係兼職

落地太慢？

強項是傳球